各位會螞蟻d錢會唔會轉抽ibond

食白果 賺d息都好

係中銀見到有一項

本人確認進行此網上認購指示是身處香港境內。

姐係唔係香港冇得抽